有冇人知ig限時動態既名次係代表咩？

究竟頭幾名係我關注佢地多d，定佢地關注我多d.。定係random 呢？

唔係出post時間咩

你睇得多佢就會前啲，樓主唔好FF有女關注你